經過左今次中國肺炎，全球左派係咪會收皮？

死咁多人

會收皮就唔係左派